［召喚］ 訓醒就去行山

放假+好天氣
有冇人一齊去行山？